祝賀弗吉尼亞州亞歷山大市的帕特里克·博伊蘭，上週的裡德爾經典賽冠軍。你能報道全球嗎|扎克·維斯納·格羅斯| 2020年8月28日|第五屆第三十八屆
如果他們只是設法閒逛，他們將躋身於市場的大贏家之列。儘管沃倫·巴菲特（Warren Buffett）拋售了銀行股，但在這個市場上，銀行股看起來像是一筆不錯的買賣。|肖恩·塔利| 2020年8月18日|財富|
獲勝者將與市政府工作人員展開長期、排他性的談判關係，就該地區大片城市所有土地將發生的情況提出更具體的計劃。政治報道：誰將得到中途島玫瑰|斯科特·劉易斯和安德魯·基阿特斯| 2020年8月15日|聖地亞哥之聲
獲勝者將決定該縣是共和黨還是民主黨佔多數。晨報：SANDAG Head涉水進入Supes比賽|聖地亞哥之聲| 2020年8月14日|聖地亞哥之聲
她說：“如果有人是家裡唯一的麵包贏家，而且檢測呈陽性，我們需要建立一個支持系統，這樣他們就不必去上班。”。冠狀病毒對拉丁美洲人的打擊更大，這要歸功於一場完美的不平等風暴| Maya Srikrishnan | 2020年8月12日|聖地亞哥之聲|
作為大學和NFL的教練，哈博的職業生涯成功率為0.700，他是一名勝利者。有大學足球教練價值6000萬美元嗎？吉姆·哈博是|傑西·勞倫斯| 2014年12月20日|每日野獸
朗姆酒之爭的結果對百加得和保樂力加都至關重要，因為勝利者在未來的銷售中可能淨賺數十億美元。為什麼國會討厭你的古巴朗姆酒| Tim Mak | 2014年12月19日|每日野獸
贏家將是最堅定地站在工人階級一邊的人。布什、克里斯蒂、羅姆尼：誰將成為共和黨的階級戰士|勞埃德·格林| 2014年12月15日|每日野獸
這位出類拔萃的角色肯定會讓這位金球獎得主最狂熱的粉絲們都興奮不已。Michael C.Hall繼續為《海德薇與憤怒的一寸》和《驅魔的德克斯特》配音；|馬洛·斯特恩| 2014年12月4日|每日野獸
最糟糕的情況可能是避免為這筆錢納稅而坐牢，就像《倖存者》第一季冠軍理查德·哈奇（Richard Hatch）一樣。從社會孤立的書呆子到危險！壞男孩：感謝信|朱棣文| 2014年11月27日|每日野獸
有時候容克會成為冠軍，然後他會興高采烈地走回家，把獎盃給他的父親看。我們的韓國小表弟| H.李M.派克
他一遍又一遍地重複著出現在巨大招牌上的每個獲勝者的名字。包廂車兒童|格特魯德·錢德勒·華納
等待委員會決定獲獎者的懸念確實難以忍受。舞臺上的中央高中女生|格特魯德·W·莫里森
蒙特利先生將在中午與我們討論，在今天放學之前，我們將宣佈獲勝者。舞臺上的中央高中女生|格特魯德·W·莫里森
我們已經試著以一種能讓頒獎人滿意的方式來決定獲獎者。舞臺上的中央高中女生|格特魯德·W·莫里森